蘋果日報： 葵涌大廈平台驚現全裸女屍 警方：案件無可疑

痴撚線

跳樓點解會除晒d衫 咁都無可疑

肯定有嘢啦，點會無可疑？！

又冇可疑

又無可疑?
呢次又邊發現

有冇事主朋友

幾個月以嚟，呢堆新聞一定要推出國際啦！！

連登神探!

⋯⋯痴撚線 無血又全裸都話無可疑 rip

警方：全裸女屍=無可疑

Rip

咁點樣先有可疑？

知道係自己人做咪冇可疑

正仆街 打劫又拉唔到犯 咁多單全裸屍體案又無可疑 日日出嚟講大話 野又唔做 呃十億OT 仲要R加人工
殺人兇手 滿手鮮血 強姦少女 香港之恥 賤種

其實點先算有可疑?
就算唔係手足, 我都覺得全裸女屍好可疑

香港金總終於接受網上會員申請啦

咁要啲黑警做咩呢？阿豬阿狗都識講話無可疑架喇，駛乜俾幾皮野一個月你地呢？

全裸又無可疑

到底乜撚嘢先叫有可疑

慎入

與民為敵

咁都話無可疑

真係弱撚智

Cls......

又冇著衫

推cls又無可疑

全靠黑警令香港成為0犯罪既地區

屌爆你老母
全裸都叫無可疑？

推

一早知係邊個做仲邊有可疑
死黑警

屌，又冇可疑，黑警先冇可疑

點樣先叫可疑 cls

Push

咩都冇可疑

1224 和你shop TST大遊行

dllm

呢幾個都無可疑

唔係被自殺果啲咪有可疑

又無可疑

無可疑

佢呢個係跳樓定點

乜柒都無可疑 死黑警

Fuck

次次無可疑 容咩易出左大量殺人犯

痴恐線 邊有咁多全裸自殺

佢地自己班object做 點會有可疑

要比全世界知道先得

亞蛇話條屍自己無話可疑咁即係無可疑啦

佢地知道晒成件事點發生，所以咪唔覺得有可疑
我地咩事都唔知，所以咪覺得咁死好奇怪

個肚好漲係大肚定內出血

姐係有可疑啦

2萬幾人工，一句無可疑就收工食海底勞

名 一定要逼到囉全名唔係無辦法查 有冇人住附近？

冇血全裸都冇可疑

冇着衫喺平台死咗 都叫冇可疑
信你哋就真係食L得屎

唔好習慣

仲要屈人有抑鬱？

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

真係痴撚柒鳩線....

貼連儂牆，20 隻 green object

突破盲腸，合理晒

on 9

RIP

無可疑=唔洗做野

....

個肚有啲漲 ...

有無陰陽眼巴打幫手望望

CLS

極速有抑鬱症醫療報告?

又無可疑 痴線

屌你老母又無可疑？死黑警祝你全家死因無可疑

藍絲死就會有

點先會有可疑?
死黑警?

無可疑就唔會全裸啦

做乜9

根本就係特登同你唱反調
與民為敵，但又用緊公帑

dllm 又無可礙

試下抓幾個廢老換全黑掉落樓睇下會唔會無可疑

如果呢單唔搞大佢
香港人就係咁先

呀蛇我話無可疑就無可疑啦 你地打咁多字做咩姐

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

問題係，點解第一時間就講無可疑？？？？？？
真係絕對反智，人命黎架，點會咁草草了事！！！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔係第一單啦 見怪不怪

淚已流，
喃嘸阿彌陀佛

一隻mon po曱甴負評 死全家啦 屌你老母 無人性

屌 乜都無可疑

除衫跳樓
Ok無可疑

無可疑即係暗示係黑警做既

無可疑可以解讀成畀黑狗姦殺

點解每次都係發生係啲舊式大廈

我地要整合自殺個案，用數據話俾全世界知港共政府殺人，推上Twitter同埋Raddit

屌晒黑警全家上下十八代
又無可疑，而家真係要每單「無可疑」既命案都睇實
佢話無可疑姐係好有可疑

DNLM

咁都叫冇可疑
點先叫做有可疑呢其實屌你老母

唔可以慣啊

黃色經濟圈一定會放大
要搵人整一個似openrice咁嘅app
有齊間店嘅原因 information 餐牌 地點 電話
咁先會咁快捷方便
而且你係時候要向各國登報
交代至目前為止幾多手足傷/亡/失蹤/警曱暴力惡行
要用數字交代！要有good design!
同時宣傳 要求各國共同反共同抗議 到當地各蝗國大事館示威
而本地要轉換形式
針對三權分立制度攻擊
遊行，集會，罷工，抗暴一定要有死線交代
否則會停滯不前
要香港人行多步
一齊升級
罷藍店 要有確實行動！

就來被自殺到麻木，點算好

唔可以慣 底線只會愈黎愈低

唔撚信無可比疑
不過無理由咁撚多單都冇人出聲
會唔會係強國人既屍搬落黎
諗住咁樣製造白色恐怖？

查都唔查

議員肯出下聲未

不是！

唔出奇
呢個都係中共做法
但唔排除有d真係手足黎

但係咁多單 真係可以完完全全咁封鎖消息咩
雖然中共不嬲都好撚有經驗

又一個

衫禈鞋襪呢？
唔見曬都話無可疑

又無

認住班撚樣

cls 好撚高汁

人不如牛

荒謬至極

警謊: 死者40歲以下=冇可疑

有無記者問下

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

資深法醫馬宣立

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

CLS！全裸死係平台都無可疑ＯＮ９！

黑警高官權貴全裸死左先最無可疑

靜靜贏最佳示範
雖然黑心左d，但都小小期待見到將來大家輸之後個樣
被輪姦被自殺被賣器官被迫夫目前犯
長期抗爭？繼續比藉口自己啦
40歲以下既，祈禱啦，死前都有大機會抽中你，除非選擇做乖乖狗

點先至會有可疑？

一定係比黑懲捉左去小欖精神病治療中心折磨而死

因為身上只有病人衣
所以就脫光推落樓

殺人凶手已澄清,仲唔係身有屎

對 葵涌大廈平台驚現全裸女屍有感

一定係比黑懲捉左去小欖精神病治療中心折磨而死

因為身上只有病人衣
所以就脫光推落樓

殺人凶手已澄清,仲唔係身有屎

著名內容農場

小心！

原先以為依排少左"無可疑"嘅"自殺" 點知又有返 仆街黑警仆街港共仆街中共

究竟點撚樣先為之有可疑

又無可疑....

遮晒

分分鐘係抗爭者家屬黎，要整死佢地家人先可以令抗爭者失蹤冇後顧之憂

單單全裸都無可疑
因為係狗做所以無可疑？
Dllm 食野唔做野
重話要加人工

CLS咁都話冇可疑，黑警死全家

我相信死10條友
狗都會話無可疑
除非死既係祂屋企人

究竟已經係第幾單祼屍發現案？

會唔會個個跳樓都除衫啊 仲要同一時間內咁多 咁都話無可疑

咁可以點 好似兒登垃圾咁日日上黎講呀